【多圖】石田桃香踩過界做YouTuber 雞手鴨腳煮料理勁可愛

22歲日本寫真偶像石田桃香因貌似上位女星有村架純，所以有「水着界有村架純」之稱，深受寫真愛好者歡迎。最近，她為雜誌到知名景點鳥取砂丘拍攝電子寫真集，當中不乏少布性感靚相，令人目不暇給。另外，她近日亦踩過界開設YouTube頻道，挑戰做YouTuber，除了寫真拍攝花絮，更有「露兩手」煮咖哩飯、煮早餐的短片，雖然雞手鴨腳，但仍然獲得不少粉絲大讚可愛。

煮咩?雙皮奶?

白汁撞奶